火炭真係一個返工地獄

返咗幾日火炭已經頂唔順明明有人住有工廠點解啲交通可以咁垃圾，半條過海都冇，出旺角太子又冇，去西九龍部280X全日20分鐘一班講真係香港已經算疏miss咗一班都真係有排等

轉工啦

窮閪公司先開係火炭

坐鐵

Outdoor field work平時返港島

綠卡黨鐵

咁忍一排 好快過

紅磡轉巴士最快

有小巴出沙田 沙田就會有車出番港島

除非趕到瀨，否則都唔坐鐵，平時坐開280X不過走咗一班就仆街

認同
想搵多架巴士都無,除左搭火車基本上過去一定要轉車先去到
但係火車站個位好西, 公司上少少都行到成身汗